{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70405&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화웨스트앤드빌풀빌라펜션"
    },
    "text": "全客室の海の眺めを通じて広い西海が目の前に広がっているペンションです。 チャムソンダンとして有名な摩尼山を背に美しい西海を胸に抱いています。 一年中プライベートに楽しめる個別バーベキュー場が完備されています。 周辺にはウェンガー·バンガーが車で8分の距離にあり、マニ山は車で24分、東幕海水浴場は車で30分の距離に位置しています。 ペット同伴は不可能なペンションです。 スパは電子製品ですので、突然故障により使用できない場合は2万ウォンをお返しします。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能で、星、海、月客室は2台、ウエストとオーシャン客室は3台駐車可能です。 ジェットスパのご利用はお星様の客室でのみ可能で、使用時間は当日のみ可能で退室日にはご利用いただけません。 個別プールはウエストプールビラ、オーシャンプールビラ、バダニム、お月様の客室でご利用いただけます。営業時間は09:30から22:00までです。 エアポンプがペンション内に備えられています。 ビーチタオルとチューブは個人で持参してください。掃除が必要な場合は別途賠償金請求があります。 プールの大きさはウエストは5.2M*2.2M*75CM、オーシャンは5.4M*2.6M*80CM、海様とお月様は3M*2M*65CMです。 炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は22:00までです。 ご利用の際、炭やグリルは個人持参が不可能であり、室内では肉類や魚介類を調理することはできません。 最大人数を超える場合は入室できません。客室内ではペットの出入りが不可能です。 保護者のいない未成年者の宿泊利用は強制退室及び払い戻しができません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損はお客様に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはウェンガー·バンガーが車で8分の距離にあり、マニ山は車で24分、東幕海水浴場は車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でジェットスパを利用することができますか？",
            "answer": "ジェットスパのご利用はお星様の客室でのみ可能で、使用時間は当日のみ可能で退室日にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "どの客室で個別プールを利用することができますか？",
            "answer": "個別プールはウエストプールビラ、オーシャンプールビラ、バダニム、お月様の客室でご利用いただけます。営業時間は09:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にエアポンプはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはエアポンプが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "ウエストプールは5.2M*2.2M*75CM、オーシャンプールは5.4M*2.6M*80CM、海様とお月様は3M*2M*65CMです。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタルは可能です。利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉や魚介類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、室内では肉類や魚介類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない場合、宿泊利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用は強制退室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 667,
        "QA": 653
    }
}